急！！五大訴求 缺一不可

成個運動宜家已到樽頸位
林奠光明正大宣布撤回
好多中立派都會紛紛退出呢場運動
亦都因為政府宣布撤回，親中人士會試圖將之後嘅運動理解成為港獨

所以而家我哋要盡快同佢地講
成立調查委員會嘅重要性
同埋
五大訴求 缺一不可！